點解Black Panther唔係譯做黑豹奇俠嘅?

🤔🤔🤔🤔🤔

改名委員會換左主席